Per quanto riguarda il progetto \texttt{Sim-scala-bim} lo studente Niccolò Maltoni ha sviluppato i seguenti aspetti in maniera autonoma:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Generale}
    \begin{itemize}
        \item Configurazione del repository
        \item Configurazione del build system Gradle
        \item Realizzazione delle board Scrum tramite GitLab Boards e GitLab Issues
        \item Configurazione della Continuous Integration/Delivery tramite GitLab CI e Docker
    \end{itemize}
    \item \textbf{Core}
    \begin{itemize}
        \item Definizione di Auth e della relativa gerarchia di classi
        \item Definizione di Player e della relativa gerarchia di classi
        \item Definizione della trait Spell e delle relative implementazioni
    \end{itemize}
    \item \textbf{Client}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Controller}
        \begin{itemize}
            \item Implementazione del runner del client, con configurazione e relativo parser
            \item Implementazione di parte delle funzionalità di GuiController e GameGuiController
            \item Implementazione di alcune extension function per l'interoperabilità tra Kotlin e Scala
        \end{itemize}
        \item \textbf{Attori}
        \begin{itemize}
            \item Implementazione dell'attore ClientActor insieme a Semprini 
        \end{itemize}
        \item \textbf{View}
        \begin{itemize}
            \item Implementazione del pattern observer attraverso binding
            \item Definizione di ViewModel 
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    \item \textbf{Server}
    \begin{itemize}
        \item Implementazione del runner del server, con configurazione e relativo parser
    \end{itemize}
\end{itemize}

\input{maltoni/1-generale.tex}
\input{maltoni/2-codice.tex}
